[迷摩才是大道理] 曼聯 vs 紐卡素

Kick Off: 7/10 00：30am

Mourinho will be sacked this weekend whatever the outcome of the game vs Newcastle.

獌狗

今晚all in紐卡素 有無手足gun？

聽住先啦

唔炒得！！！

聞到魷魚味

樓主仲有冇多d摩連奴gif

摩stay！

gummm！

我摩

今晚贏唔到應該無得留架啦

$50 紐卡素

找卡數今季好頹?
暫時得兩分

未贏過

啱啦 依場破蛋

Jose out

Thanks Mou

firm左既話 今場班人應該會上力

JOSÉ MOURINHO JOSÉ MOURINHO!!!!

又mctom

感動的是 終於唔駛見到白lin

又羊格右閘

華西後備都冇

allin 紐卡素

左福 中馬 右渣古 可以一試
不過現實係 左馬 右福 中間打少個

感動既係 摩狗臨收皮前終於收山狗皮

頂佢唔順, 馬仔爭氣啲拎返個位啦

見到個陣都唔開胃

求輸夠三粒

望向後備都幾絕望
好似無一個換出嚟係識入波

我連同hehe傷咗

最後咪又係換爆炸出黎鳩斬囉

Plan Ｂ

餓山波 一出就入3球

摩佬好波 in摩we7

Respect
Respect
Respect

daddy最後一場，請珍惜

Thank You JOSÉ

起碼plan b 唔係正選

摩佬啲gif好撚正
過埋今場應該又有新野

有無link?

迷摩

淋個鏡頭做乜

有無acestream link 無條睇到

射咗

Ddg橙色

爆炸頭、山齊士和馬達今場做後備

買返黎擺 你吹呀?

鬼已捉

LKK是咪on9

LKK返到落禁區

88摩佬

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仲有菲爾鍾斯連後備都冇

Ace link ?

後防真係廢架

🎉🎉🎉🎉🎉goallllll

堅離地

acestream link

好波到

炒未啊屌你老母

摩式防守

一下就穿

真係玩政治

唔好搵啦

kenedy係人都知左腳啦

廢曼

廢就廢啦

拜利想點

Yea!!!!!!!!

羊

多謝你摩連奴！

daddy

繼續唔炒，降班區見

呢隊西波

羊咁撚易比人cup左

睇緊波

落鍋炒野

屌.....笑柄

肥賓good job

迫害daddy

勁呀

癲

2-0

屌.......0:2

二蛋 訓得

0:2

Bye bye Daddy

笑撚死

好鬼

唔想踢死開啦

打機咁打

炒啊炒啊炒啊

架仔

做戲做全套

成班25仔

放心啦! 只係落後一球, 曼聯好快會追和甚至反勝

Thx and good bye

羊比人撚兩次

炒唔炒呀膠層

又係羊

2 球wor

睇黎想送摩佬一程

Mutoooooooo

成班廢後防夾埋迫害daddy

不如走啦
10分鐘都未到呀

炒得

成隊波夾手夾腳送走daddy

笑撚到我

byebye摩佬

摩淆到仆街

做嘢喇木仔

不如搵我去踢後防算啦

木仔西撚曬面

羊防守真係好廢

成班做鳩摩連奴，送佢一程

羊鬼撚到

跟本成班玩野

兩球都係羊

收錢收錢

成隊都逼害！

2-0
10分鐘都未撚夠

佢連埋摩佬同埋班後防一齊走啦

垃圾曼聯

邊隻係鬼我分唔到

放心啦! 比賽只係剛剛開始, 只係落後兩球相信曼聯球員唔會放棄, 曼聯好快會追和甚至反勝

再咁落去好快降班區

歡送
daddy

踢到咁 唔知以為贏緊

活華特塊面黑到
唔知邊個害邊個呢?

連迪基亞都踩多腳

平時死角都飛哂出黎

叫得young都冇防守

楊格屌你老母

日本仔型到

屌
一年睇得幾場
都比我睇到場10分鐘輸兩粒既

輸波輸到開心未試過

92果陣都無咁開心

摩狗用羊都唔用大佬
咪自己推自己上路囉

出羊唔出大米.華西
抵死,抵炒

又送分比肥賓護級

有華西有大碌有大米唔出
出羊打右閘

不如試下開創歷史
半場炒教練

收到call 傾下搵邊個頂

唔知喊定笑好

武藤嘉紀正選立即有波入

買左2:3,會唔會太大期望可以入到兩粒

u有

初初唔信，依家我都信擺明做尻魔佬

我朗下場456

要記得留返d俾自己護級

哇做咩事
遲左幾個字黎有冇人解下話

出麥湯條垃圾有咩用
第二代聰明仔

成班大帝0走動

明明上季失波第二少
今季差咁遠真係唔知係邊個問題啦

on99 兩球波都要閘位包 d中堅呢？

對曼聯入三球反勝紐卡素充滿信心

點解有費特同達洛唔用........

link pls

成班玩野

自己最後一場都重要用lkk，一路好走

唔覺

緬恩斯素有起用亞洲球員的傳統，除了岡崎外，他們陣中還有具滋哲及朴柱昊兩名南韓球員，相信有助武藤適應新環境。教練舒密特表示，球會在簽入武藤前，已經對他十分了解，「我們花了很多時間去觀看武藤比賽，確信他適合球隊的戰術。他速度高、靈活、技術細膩，是一名可以拉邊的前鋒，他能增強我們前場的實力。」

相反，車路士領隊摩連奴就有點抗拒，儘管FC東京方面明確表示車路士曾為武藤出價，但摩帥否認這是他的意思，「我沒有出價。」摩帥之後說了番意味深長的話，「這就是現代足球，現代的管理，你不能完全將商業考慮拒諸門外，但球會始終是球會，頂級的球員只能接受頂級的球員。」

迪基亞係咪有心玩嘢，反應慢到好似打學界咁

未到廿分鐘換人

Mata

你話班仆街唔係玩政治我切

班仆街寧願打護級都要趕走daddy

換馬達

馬達換young

福打閘?

兩球咁近 你想要咩反應？？

都唔駛比人揚兩揚就咁多空位掛

點救呀大佬
第一球貼住柱
第二球咁近

d角球斬到冇雷公咁遠 姚明都頂唔撚到啦

再見摩狗

冇撚腦球迷

乜料，拜仁都0:2

算係咁喇
最後一場都俾馬達玩下

人地輕鬆起腳

對面輕鬆到

New踢高左兩班波

換人

咪就係屌緊d 中堅on9

兵變 j洛同領隊嘈完

紐卡數都係曼聯主場禁住黎砌

拜利

屎波零

屌你老母炒未呀
成隊都踢到柒下柒下咁

岩啦 屌

講緊羊比人揚一下就失晒位

玩野啫
隔左一季 人事又冇乜變動
唔係心態問題我真係諗唔到點解

3後防準備一下就自爆

換拜利搞乜

B仔橙

差啲

mctom又打中堅

bailly應該嬲爆

其實上季都係-6

換拜利

出500k請郁拖舟算啦 反正山狗都500k

曼聯有冇射過兩次波

佛地魔次次打強隊都有貨交

換埋b今場輸夠5粒啦

摩狗諗住花式自爆

咁都唔換撚羊？

點解唔換走麥湯

摩連奴打防反，等紐卡素狂攻曼聯有機會就立即打反擊

0起腳射門

契仔

含柒啦摩狗

瘋狂中出

硬頸到 上場都見過麥湯打cb有幾閪啦

藍衫果隊係曼城?

主場踢到咁
CLS

講個笑話

獌

架仔傷la

屎波獌

麥湯又打中堅

唉 靚出

嚇得我。。

LKK

爭d

摩佬咁換法可能係最後一場比佢嘅機會

今場又想比人炒幾多粒

連拜利都換走埋, 係咪想玩盡佢

唔洗畫出腸

換Baily唔係問題 你老老豆豆有咩可能成日擺mata做右翼

渣古打右翼出波啦

出得哂靚 空哂都頂唔中龍

呢埸唔係曼城對查爾頓咩?

呢隊曼聯跟本就廢, 咩逼走摩連奴

右盧>>>>>>>>>

羊D防守仲差過上年

真

福仔空晒都頂到咁

老啦

最強右翼明明已在陣中

咁機會佢玩野?

點解又用麥湯打中堅

羊今場由第一腳開始 都冇一下好波 tackle球球踢空氣

下半場入返4球啦

渣古cup大位出波係靚

下一次有機會入波追番 1 - 2

老老寶寶
進攻同走動係多左
點知後防廢到咁

7成控球

唔覺 個個企係到踢波

叫馬達企禁區頂
老豆

明明有隻新右閘唔錯又唔撚用

講個笑過 獌聯

0-3

On9

大碌

痴線，遲左啲返屋企，一開台就見到輸緊兩波，換走埋B仔

有冇巴打可以講下發生咩事

屎波好狼

mata打右翼同打少個有咩分別

自己睇

摩佬親手打辭職信

廢

普巴攞住個波想等人走
冇人肯走

成班睇波多過走位...打碌撚咩

又係西波？

世界最有價值球隊踢英冠 點睇？

唔似

屌你老母
咁西既波 你班夠膽踢到咁

後防幾分鐘內放題

企晒係度睇

又係後防放題

屌 瞓左冇睇 咁快失2球

D 球員真係好仆街 ...
真係廢到咁？我就唔信啦。。。

捉鬼敢死隊

山狗

兩球都係比人輕鬆扭過 2 3 件入

巴塞對熱果場
同埋睇呢隊曼
好神奇可以咁大差別

mctom遲早出事

屌你老母，我睇緊啲乜

出埋山又係輸

成班戲子啲戲假到
Btw如果你係公司成日俾腦細屌/擺上枱 你都無心做野啦

睇黎摩9覺得 拜利先係最撚鬼

撚羊

山齊士

敢帥2.0

防守專家

Respect respect respect

又換

福連波都猜唔掂

卡古呢球第1次做到佢要做既野

有冇得買曼聯降班

Mctom 輕鬆過同出波

你燒味60分鐘就換爆料啦 出班矮仔出黎托7。。。

巴打們，純粹想確認下，B仔唔係因為傷而比摩佬換走的？

麥湯

唔係

lkk

成日傳比人

martial 比兩年前弱左

LKK打翼勁個正前十倍

我反而唔係咁睇, 呢場比賽一定會名留青史,
佢最錫拜利, 所以拿拿聲調走佢, 等d人唔係記得佢係柒事既一部份 雖然佢一開始係度搞放題

戰術調動 換mata

明白了，唔該巴打

因為摩佬覺得佢係鬼

講句公道說話
其實真係唔關摩佬事
話咩專登hea踢迫走摩佬
我打死都唔信
因為隊野係真心廢

睇得出成隊得LKK迷摩

正確

其實成隊都係

又成班睇波

差d又輸多粒

差d 0:3 屌你

第一球真係屌左出聲
企係度睇波

令我諗起佢教車個陣又係有場類似咁樣換

武藤嘉琪

日本前鋒 咁撚勁 做咩成日做後備

差d 3:0

咁都唔入。。。

香港打工仔，有邊個唔係咁？
百屌 luke shaw 之後咪成材

佢屌果幾件都好正常：
山神打唔出身價，場場都甩勁多波
普巴、martial、rushford 場上態度有問題係人都睇得出
lkk 浪費機會多到不能盡錄

記著佢有屌果d
唔諗下好多佢同時都讚過好幾個

Mtom唔撚掂

曼廢啫

要不是迪基亞

冬甩踢完世盃之後信心全失
手感都差埋

放過ddg 啦你班垃圾

屌你mctom廢撚到
點會換b仔架

明白，咁換法起碼似係想贏

但又攬頭攬頸喎 , 交足戲

12分鐘換走swp同joe cole

兩個都係唔多正選，一正選就比人撚

又係武藤嘉紀

39號 炸彈

邊度關佢事

擺個踢過一場中堅既McTom做中堅，真係想贏

食屎啦普巴

入撚到3粒咩

屌你隊野明明個個係第二隊好撚勁
一黎到成隊都扣8成實力

luke shaw大傷完比佢日屌夜屌

佢車二個陣有場好似係換入完Matic即刻換走返佢

摩佬唔會自殺掛

又俾人任頂

任人頂

任頂架喎

球迷

意思岩岩近頂救到個球
留意下佢對手

輕鬆頂

返到屋企睇左10分鐘到，都同意入一球已經要還神

自殺收番幾千萬磅喎

最勁係車仔嗰時

麥湯你自己行出場喇。。。。

講波佬同我一樣黑人問號
收個中堅換個進攻球員
推個唔係打中堅既落去頂中堅...

摩天才

自推

以後走朵，冇波教

曼都有啦 馬達又係咁樣

點解找卡數入完兩粒d攻勢仲有威脅

臭朵

摩佬搞死美麗啦

打單中堅都好過留mctom係度

條友半場會唔會頂唔順衝落去打摩佬

轉行教國家隊算啦

宜家紐卡素射唔中我會哎也叫左出黎

走啦麥湯

今次炒真係得中超收留

唔通真係最後一場？

有冇link

會唔會下半場都未打就官宣炒人?

麥湯真係政治權鬥既棋子

學何 Wayne咁講

有D唔忍心睇 好BRUTAL

搵個中場踢中堅係想玩鳩佢姐

炒左佢算啦

成班根本就無心踢

頂級球會應該唔洗諗

E巴一走就搞成咁 唉

就算請施丹都係要幾億重建

半場一粒都入唔到基本上唔使睇

麥湯啲犯規好撚業餘

渣古比親波佢都控唔掂

後防放題 中場hea踢 前面無波入
西波

摩走啦
班球員都唔想為你踢
就唔好留係到啦

mata算幾落力

咁都冇c
盲撚咗？

成班鬼整走daddy, 同當年車好似
守不穩攻不銳

隊波真係已經死氣沉沉咁

球證

4424

黑哨都輸

痴撚線

屌球證迷摩

下？

死盲閪

球證迷摩

連12碼都走甩埋

羊終極boss

馬迪又妹

角球都無on9

12碼
仲要角球都冇

on9羊

盧卡古痴撚線

cls

LKK........

無12碼 連corner 都唔洗

求acestream link

推甩晒都俾人起到腳
弱撚智

應該直接比PEN 獌追和

12碼，角球都冇
唯一球証愛daddy

盧卡古真係世界級

放心啦，下半場有信心曼聯會追和甚至反勝

newcastle場場都輸到咁撚肉酸
呢場咁撚勁
球證都仲要黑多下

黑哨

球證挽留daddy

冇圖快入

分唔到渣古真係咁廢定玩政治

真係咁廢

堅廢

普巴腳射門。。。收晒腳咁

成隊都係咁廢 上季第2 點黎

你見佢國家隊都咁上下就知咩事啦

普巴反摩大將軍

一定係廢
佢的頭腦玩撚到政治咩

可能妹巴先係真心迷摩個個

又送比人

好撚好波

妹妹呢隻鬼

派膠派到咁

馬仔左翼冇哂d撚狗skills

踢得最正常係佢

橫傳岀界 控波十尺遠 爭頂無贏過

屌你老尾
個波咁撚慢跌落嚟，LLK都可以移去反方向

國家隊踢邊D 反而好D

本身馬仔就係垃圾

慢個西
冇衝勁

冇form完全

正解

你班仆街咪再話ddg跌wat喇

後防＝玩政治
LKK＝真廢
matic＝迷摩

使乜捉鬼，隻隻都係咁滯

no acestream link?>

紐係咪踩波青

普巴仆街死未
當年17歲反骨出走 你話無機會踢正選
人望高處 你走都算

屌你老母而家返黎hea踢
仆街死啦

佢右翼勁過打前鋒好撚多
起碼間唔中出到下靚波

佢打右打得好過打正中間

魚拉特！啪啪啪！

邊忽hea

丘健威係咁用卡迪夫城做類比

馬有無成功交到一球

打個和喇
1人1次

下下45度斬入去，變下得唔撚得

球證呢場波好搶鏡

球證盲嘅

邊到hea
成班都hea

第一日睇曼？

有冇試過半場炒領隊

盲都可以做球証

踢得最好係佢

我都想睇下

仲要搞埋政治

成隊得佢肯走都叫hea

咁又叫hea踢

英超球證=笑話

普巴比完波唔會即刻走上前幫波

個球證話打和super

一人一球啫

一陣激到費蛇爆多次血管

扮盲係勁D

你用屎眼睇波?

施丹真係唔會黎 一陣差少少比班大帝撚

剛才曼聯有打過短傳入滲，不過未傳的禁區已經俾紐卡素球員解圍

其實rashford 踢緊咩位

呢個球證幾容易做
咩都唔吹

daddy 嬲嬲豬

普巴係鬼 仲唔換走佢

得LKK真廢
其餘都揸流灘

MATIC頭先有球求鳩其推推下就比人搶左
笑撚死

有出場咩？

你話佢搞政治我都冇野講
你話佢hea真係on99
唔知你有冇睇

奧脫福主場球迷好似仲好撐摩喎

想輸多幾場？

屌佢老母
冇人幫波既
下下都落底斬冇撚用

啊妹今場都屌

invisible man

中間無人連結，下下打邊路但又唔斬比盧卡古，爆邊路又屈唔到人速。 易守到仆街

球壇笑匠
魔佬

紐

成隊根本想迫死摩狗

摩最後45分鐘
好好享受

心入面：“唔係場場正選” 呢個位囉

你睇佢兩年前同依家個態度差好遠。。。

0 無球走動

唔識攻

上半場踢得最好係咪ddg

成隊得MATA同DDG係踢緊波

唔似玩政治

似真係咁廢。。。

有冇網上睇波link?

acestream死晒

咁唯有搵堅尼

咁打法又有個替工中堅Newcastle好好踢

成隊踢得最合理係佢 咁又要仆街死

要不是ddg

已經係0:3

可唔可以半場炒魷

炒完摩佬都係要換過班後防
最好木仔走埋啦 比佢搞左6年搞左D乜出黎

真廢就唔好賴了

危急存亡之秋

邊個仲反摩=假獌

即刻反cup

個人能力個個都頂級
但一齊踢就垃圾咁
教波個位都應記一巧

正評

送禮勤有咩講

邊個係頂級

曼聯真係又慢又亂

Lkk 真係超級大水貨

身價

睇左上半場，個人覺得

真係癈：
LKK
麥湯
羊
福
拜利
史波

玩政治：
妹巴
馬仔

就算搞到曼聯入英冠，奧脫福主場球迷都希望永續 Daddy 摩連奴一齊重振雄風

其實佢不嬲有料
睇世界盃就知
返到獌撚有隊友配合到咩

HAPI SUNDAY硬係要睇呢隊閪波破壞自己心情

中間係普巴
佢比完波就企中圈前d
都唔諗住衝前d
中間就冇人
d 人唔係邊度玩點得

以前就話唔比 佢打cam
依家後面有 matic cdm
佢都係唔會上前d 走下位。。。

2翼可以跑跑下返後,利害
楊格係鬼啦

諗唔明羊咁廢點解仲出 真係無球員用？

一億球王

曼啲即場而家推得慢到

冇人有acestream link..

屌你老母我幾年前就話smalling廢
成班高登連登仲話佢勁
波底差到仆街, 頭頂次次頂比對面友

已經睇到笑多過嬲

無vidal無派路佢就係舊屎

師兄我就唔多認同

真係癈：
LKK
麥湯
羊
福
拜利
史波
玩政治：
妹巴
馬仔

史長老同RIO塊面黑到

法國都無果2件

攻唔掂守唔掂 有乜用

係咁架啦
有d人專針對

真係未覺過佢係勁，控波控到離晒身，唔係手長腳長有啲身位拎得返，根本一條廢柴

最落力係lkk啦,傳比對面

好難運到個波上去，一拎波就有兩個人招呼
老問題成班唔走位可以點破大巴？

支持49000 下下年拎英冠冠軍

渣古真係廢

42分鐘果球叫射門？回傳咋
收晒腳。。。

我仲以為會換佢走，點知換拜利，Mctom打閘好過

控球 73% 對 27%

落力令前線打小個 無一球會主動去拎/衝

死忠球迷發火咐

屎條撚 你世界盃坐緊監?
根本好多時係曼d人走位柒 佢先焗妹
今場打得最正常果個又係佢 真係咁多人有理冇理都屌左佢先

其實佢放麥湯落中堅係想後面造波上去？

去送大信封做禮比麼佬啦

屌你比錢睇波啦 成個乞衣咁

傳比對家
傳出界
控甩腳

做支點 d企位都好柒

高層唔係覺得咁樣都仲會有前6呀

用湯打中堅 嘻

連美欺雖然鳩跑
但係佢識走中路拉返鬆

根本對家依家唔駛守中路
只係守兩邊就得
冇人係中路上腳用波

我都覺妹巴已經係走得最多踢得最好果個

踢曼聯唔俾上腳用波

[url] LOAD 幾鐘鐘都唔等得，我睇緊，全英文[/url]

算吧啦摩佬 唔識教淨係等球員自己踢博有火花我都識教

爆炸頭

宋禮勤根本對曼聯冇信心，只係落後兩球就咁多批評？唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒！

攞美斯講 佢啲隊友個個好努力咁走空位
無球跑動同我地點比

其實有改善 ....

上年都係咁 + 舉手怨隊友
依家好似冇舉手啦

好撚正
睇到成班49000冇得打丁

mctom終於走

又出爆炸頭

輸唔夠
要出爆炸頭
炸埋自己份工

respect

斬！

Matic落中堅？

咩陣

連美欺呀！

真係收步架喎呢條撚馬

馬仔跑得咁慢

條友完全無心追架喎

出爆炸頭即係又係玩七旋斬

跑得快咪offside

馬仔

痴撚線
一直收全黎跑 。。。
完全唔係衝爆

martial 真係垃圾

馬仔HEA到

屌你老母馬仔

普巴中堅
抵炒啦

到底馬仔係咪想踢㗎

最後一場都唔用最高薪既球員

踢到咁政治，施丹都唔敢過黎
成隊垃圾

好射啦

呢下幾靚

黑哨啲債還咁多年都還唔清架啦
換邊個領隊都冇用 因為 49000就等於廢
仲賤種過痢迷

有位又唔撚射on9福

究竟拜仁定曼聯會快啲輸到三球

食屎啦馬迪

Matic

matic...

馬迪玩政治!?

普巴打後？

馬迪都係鬼！

好睇囉

最唔想跑嘅球員 vs 打一定要跑嘅中堅位

絕呀～

Pogba cb?

馬迪

係咪踢緊
0-2-8

咁都炒得

摩連奴 唔好走呀

馬迪上半場已經無壓力下失左四五次控球權，依家又咁樣

MATIC

馬迪係鬼！

原來馬迪先係大鬼

馬迪個表情咁大仲唔係鬼

下半場見到妹妹為左隊波連中堅位都踢埋，而且好比力咁

連摩佬愛將都要插摩佬一刀

屌 笑死

哥帥：無鋒陣
摩佬：無防陣

空城計？！

傳左出去跑得慢off咩side

怪錯妹妹了

越睇越似真係廢

matic 第一球睇波之後又妹波比人偷,依家
連摩狗親生仔都咁

最快月尾 最遲下個月

好快會追番 1 - 2

Pogba + shaw

妹已經最好波..

普巴行緊黑暗兵法

依90分鐘當睇笑片一流

起碼疑似摩佬生死戰佢冇揸灘

真曼

普巴都好努力啦

要贏波先肯炒人？

100%追到一球

要交待 可allin

呢段踢得唔錯

下半場好咗啲

佢真係交到貨
但可唔可以揸下流攤

成場波 得妹同SHAW 似樣

普巴真係算係咁啦....係咁俾人屌佢廢，最勤力係佢

LKK有邊球係企岩位

佢真係廢

而家反而要揸灘？

現場大合唱緊咩歌 聽唔清

馬斯亞100%係鬼

福頭又頂失

最少應該破蛋追番 1 - 2

係廢定冇運呀福

福仔都係鬼

屌 唔係鬼真係唔信

根本拉福係真廢, 出lin可能入左幾球

福係真心廢

山狗幾時出黎

換走佢出山神衝下好過佢成舊飯咁碌下碌下

褔兩球都唔中龍

成隊都係鬼，除左普巴
Daddy怪錯普巴啦

追撚到咩

兩球啦福仔

妹妹算係咁啦今場冇渣流攤

一開波咁壓住黎踢咪得囉ON9

摩佬真係好撚垃圾

當人人都見到 martial 係唔撚願踢
都依然比佢正選。。。

福頭兩個header 馬迪一球 屌

唉

有冇巴打都覺得要換馬仔走

摩佬反正俾人屌到仆街
不如試下山狗換lkk
推福仔上正中鋒

仲話俾福仔打中鋒 2球空哂都頂到咁

Lin 好似唔多出 見福同馬仔多D..?

出山至少3球

個個鬥浪費機會

出山神至少 控失交失 5 球

福又頂唔中龍 係兩球對住龍都可以唔中

福兩球 馬迪一球

馬斯亞 跑都唔願跑 仲衰撚過渣古

其實我曼d翼同d中場都唔撚啱踢法
玩燒味 d翼唔撚識出波
玩小組 d中場又唔得

普巴真係好慘
d波出得幾靚都冇用

至少浪費3球

睇得出個個都出盡力
去趕走摩佬

至少佢頂到
仆街個黑鬼係miss

同渣古兩個都廢

企撚左喺度

換山啦

仲有扮跳

牌??

馬仔可唔可不可以熱血少少

第一個要清走LKK

扮跳佢最叻啦
Youtube精華要有

椰子是無辜的

發覺曼吹親有潛力個堆好多最後收皮
馬捷達藍天j仔

之前咪有好多人迷馬屌摩 去晒邊

妹妹part time 打埋中堅....

佢同黑碧差唔多廢

個個都等波到

福

六月飛霜莫耶斯
千古奇冤雲92

CLEVERLY..

拉豬用腳啦屌

福真係算罷啦

廢閪迪基亞

白lin都熱身

佢可以一季入到廿球，but that’s it, no further more

好似得 mata 同 爆炸頭 會走位幫波。。。

又悶又閪

拉幅D頭真係好廢, 換山神啦屌

留返伊巴好過

換馬仔啦，睇到灰

屌你馬仔

前面三件都係真廢

幫埋daddy 諗定啦

大清洗

換白 lin 還是換全能到仆街呢？

收到風摩連奴叫馬迪 hea 踢，想早d 放假

宜家咁睇Nani 真係好勁

Lkk果種廢真係唔係講笑

山神又熱身

都唔知係魔狗冇料定班球員太廢

Matic真定假啊

哈哈 斬到呢

Daddy被炒完又輕鬆袋幾千萬，跟住又去第二隊教，3年一次又幾好搵

馬仔 人地生死戰都選擇信任你
你努力啲啦仆街

除左斬左一球靚波之外0貢獻

shelvey隻腳已經閘出嚟，LKK仲向住嗰邊去

真心普巴算係咁

福仔馬仔冇腳好波

係愛字頭同國家隊冇咁廢 波都未識搵學人控波

山神來了 3-2有買趁早

防守

福仔真係垃圾嘅極致

唉，好痛

邊隊3?

球員廢打唔出戰術都唔奇嘅

不過我認為好嘅領隊係要了解自己嘅球員去制定戰術

過頭波比福個下都唔靚 ?

呢個真

今場盡晒力啦，咁都俾人屌冇野講

普巴今場算勤力啦

換福

山神入黎邊個會走呢

應該會好似v92個隻炒法

咁都唔換lkk

今場最似樣係普巴

反而唔係換馬仔？！

福仔下場冇正選又要嬲鳩人了。。。

young

山神準備救世

邊個肯接火棒...

神魔合一出場 3 - 2 反勝不是夢

名宿

手都冇拍

摩佬特登行遠少少唔同福揸手

福手都唔握..

班獌廢撚到
唔講以為粉藍色係鏝

救世，好好笑

福仔都唔理摩佬了

全能到仆街 神魔合一 hat trick 救獌

再晤炒降班...

唔明點解要死攪渣古

福多數都係同報紙佬講一樣衰態度差

福仔依下自己推出界真係英超少見！

不嬲覺得nani勁唔知點解你地成日屌佢

全能王出黎啦

第一隻鬼 下下頂唔中

太多舊屎 換唔得哂

全能到......既山神降臨喇

想睇落去英冠

福條垃圾學咩人著10號

即係完季先炒？ 唔好喇掛

鬧佢無腦啫

邊個正前...爆炸狗?

係唔係鬼我唔敢講, 但係我覺得佢表現的確好一般

福換山狗 屌咪一撚樣
換就換馬啦屌

根本d人就唔掂 冇態

佢死去嘛
但至少過到人先

費sir出山救我曼

山神罰球來了!!

係領隊定球員問題
我分唔清了

mata!!!

goooooooooooooooooooooooooooooooooal

馬仔係咪要認真了

mata

Mata goal

要不是馬達

馬達 又想救摩佬

Mata!

食糊位

屌你老鼠我個8倍呀

馬

果然係迷摩黨

山神一入黎就做到野 全能到仆街!!!

熱血1:2完場

靚

肥賓 認真D 今場有仇報仇呀

MATA真係勁

摩佬恩將仇報！Mata不計前嫌，以德報怨！

大好人一個

馬達不記前嫌，勇救摩佬

好彩換走左福 如果唔係球罰球一定係福射

話咗曼聯可以破蛋啦

好撚感動

馬達真係好好人
明明當年比摩9放棄

仲咁幫住佢

馬救摩！

馬達!!

0默契

Mata岀大絕

可惜

可唔可以換走埋馬仔

馬達

換哂啦

無馬，你撚有罰球咩

迷摩黨 mata 1粒
爆炸頭 應該下球了

然後 。。。得返 ddg 。。。

馬達逞強

咪撚追和唔該

一早唔應該出麥湯啦

mata咁做為乜

打和就好笑

邊個助攻 大聲啲講

馬達想摩再教多幾場 邊有咁易比你走

點解入左一球好似捧杯咁
1:2咋屌

馬 d交波意識

無

輸1:2啦 唔好咁難睇

好難講，曼聯可能會反勝紐卡素

martial一定間諜

個罰球就係馬仔搏既 你又要換人走
痴撚線真係

傳波傳去邊

屌差d

又救

馬d傳波真係on9

對面龍上身

唔係山？

2腳都唔識射波嘅起到腳

哇

咁都救到

差好少

勁龍

Cls！ 個龍勁到

無計

三連救

2:2

反

馬！

妹

邊個入波 大聲啲！

邊個入波 大聲啲講

算係咁啦呢球

迷馬又然

有火

仲有成15分鐘

個龍好勁

屌一屌就入波

邊撚個入波，同我大聲啲

邊個反馬?

一開始認真咪好囉
成班都on99

mvp一定係妹妹

pogba assist

班波根本就勁！換入山神成隊生哂

狃個3分...

下半場先發カ

馬仔入波啊 仲話換走進攻主力 冇撚野下話

見到馬仔係呢個位空曬就知道一定有啦

換左個怪陣勁左咁多

其實lkk有無上場？

係未摩佬同佢地講
我今場完就走人
成班常精神晒

紐卡素好廢

其實好認真
係後防on9

仲有人反普隊

!!!!!!!!!!!!

晤一早咁踢？

係要比人笑60分鐘先識入波

永續摩佬啦屌你老母

普巴入一粒就拎得mom

山神入嚟即和,全能王

迷福表示垃圾福可以返去訓

準備大巴！

加油

摩佬繼續吊命
各位繼續捱西波

有 護左空門

班大帝係咪玩鳩摩佬

有 都係打後衛

lkk護空門

再黎

真全能 咩都無做就加buff

咁撚樣都救到摩9

班反摩係咪知道摩9被炒了？

Lkk改打中堅算喇你老尾

山神

痴哂線

永續摩佬

普巴衝返入中路就有威脅

平時佢就應該咁走下位啦！

如果曼聯反勝 3 - 2 對士氣絕對有幫助

魔性澎湃 爽呀！

係咪半場宣佈左炒? 成隊突然咁積極

你唔諗下係魔佬限制住佢

山神係作用王？

起碼走下位先啦

曼有啲運 無運晨早輸3粒

換左福頭馬仔就黎料了

LKK護空門

最強用途

盧卡古

史波0好廢

唔好再講人地張制佢啦
好多時後面有 matic 照都係唔跑上d 走下位！

爆炸頭夠係 dm 啦
咪又係全場走上走落

平時都護開架啦 好出奇?

盧卡古終於可以在防守上作出貢獻

LKK係前場真係冇鬼用。。

長年累月既練習

係時侯泊巴士

打右翼算啦

雀屎真鬼

打wb算...

可能好似打fifa咁，領隊set咗佢要stick position 依家佢變返free form未好好多囉

右楊今場有無1次成功既crossing?

盧卡古轉去打後防啦屌

拜利係咪玩完？

比利時陳7

幫人控波

渣古同楊係咪交換位踢？

爆打得仲前過山狗

以前都叫做弱隊殺手

mata個作用真係好大下
啲分波走位勁到

條左路

反cup味濃

LKK 真係唔識架喎

等人斬俾爆炸嘛

好撚廢 lkk

LKK想點

陣間就入波反杯

/lkk玩夠未

?!?!

馬迪！！！鬼！！！！！！

馬廸真鬼

matic

送角球

係摩連奴死牛一面頸，一早重用 mata 曼聯唔駛搞成咁

馬迪一定係鬼

係要馬達打中間

唔爭在頂入埋自己龍吖

matic confirm 鬼